{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25910",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 수 호텔"
    },
    "text": "当宿は計40室の客室を保有しており、様々な言語の案内をサポートしています。 お知らせによると、人数を超えると追加料金が発生し、オンシーズンにはさらに高い追加料金が適用されます。 一般客室は2名基準で、トリプルルームは3名、クアッドラッフル及びファミリールームは4名基準です。 それぞれの客室は基準人数および最大人数が決まっています。 宿泊施設は禁煙で、ペットは入室できません。 連休やオンシーズンには料金が変動する場合があり、人数を超過した場合は入室できません。 追加料金はお一人様1万ウォンで、寝具の追加時にも1セット当たり1万ウォンの料金が発生します。 客室最大人数を超える場合には入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 宿泊施設は江陵ビーチと湖が一望できるオーシャンビューと湖ビューの部屋を提供し、清潔な客室と親切なスタッフ、広い駐車場、禁煙室を備えています。 水圧とお湯はよく出ていて、周辺においしいお店やコンビニがあって便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "人数を超えると追加料金が発生し、オンシーズンにはさらに高い追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "一般客室はいくつの人を基準としていますか？",
            "answer": "一般客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "トリプルルームは何名基準ですか？",
            "answer": "トリプルルームは3名基準です。"
        },
        {
            "question": "クアッドラッフル及びファミリールームは何名基準ですか？",
            "answer": "クアッドラッフル及びファミリールームは4名基準です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "料金は連休やオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、連休やオンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金はお一人様1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時にはいくらの料金が発生しますか？",
            "answer": "寝具の追加時には1セット当たり1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室最大人数を超える場合には入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような部屋を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は江陵ビーチと湖が一望できるオーシャンビューと湖ビューの部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔な客室と親切なスタッフ、広い駐車場、禁煙室を備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしいお店やコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "水圧とお湯の状態はどうですか？",
            "answer": "水圧とお湯はよく出ています。"
        },
        {
            "question": "連休やオンシーズン以外の時期は料金が変動しますか？",
            "answer": "連休やオンシーズン以外の時期は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 533
    }
}